民意唔重要

我真係好想問一問成日話唔洗理民意

唔洗理民意即係做自己想做既野啦，咁算民主？
唔理民意憑咩覺得唔會變到當年雨革咁？
唔洗理民意點解一開始講不割席不篤灰不分化？
咁民意到底係重要定唔重要？

事後檢討今次區議會個重點只有一個，代表大多數人既意願，64比例既票數，當佢地有水份，但都有人懶或者受到排隊師影響放棄，至少都有73，佢地有成三成民意係咩原因？

自推

推